證券月結單一問

愚昧一問：

想請問如果借左孖展炒股票，月結單度有股票市值同按倉值,
咁假設我賣晒d股票，可以兌現到既現金係咪等如股票市值減按倉值？？

貼出黎幫你睇

你應該睇net asset value 淨資產

可用結餘係負
市值同按倉值係正數，市值大過按倉值